唔該支那快撚啲出兵台灣

依家台灣都仲話有一大班弱智撐韓國魚
雖然俾林鄭搞到無咗一大班遊離派支持
但慢慢推下推下分分鐘都會俾佢上到位
如果小支那依家出兵破壞附近地區局勢
唔單止會令局內其他國家全部軍事戒備
美國一定會加派軍隊嚟東亞協防台灣島
日本南韓呢啲同美國有軍事盟約嘅國家
到時仲變相有權可以出兵幫手協防台灣
過咗呢幾年內耗同貿易戰支那外強中乾
一開戰仲會俾美國同其他盟友一齊禁運
呢場杖支那如果真係想打就同自爆一樣
所以唔該要出兵就快撚啲出唔好齋講喇
最好就出埋解放軍接管香港趕走埋外資
就睇下你班小支那人撐唔撐得過2047